第時我發左達大家都有錢分

而家開始報名

Here

多謝隊長

留名

做咩負皮 我都係想你好我好大家好

記住我

多謝老細

大佬

hi

我已經發左 分返份俾你？

多謝先 發多d

將分俾我果份分俾大家

加油